律政司就黎智英獲准保釋提上訴 終審法院12月29日早上10時開庭處理

壹傳媒創辦人黎智英昨獲高等法院批准以1000萬港元保釋回家，等候勾結外國勢力和欺詐兩案排期，為首宗涉嫌違反國安法但獲准保釋的案件。律政司今日正式提交寫明「緊急（URGENT）」的上訴文件，要求終審法院進行緊急聆訊，並在公眾假期開庭，希望申請臨時命令，要求終審法院在等候處理上訴許可期間再度羈押黎智英。

本報得悉，律政司就黎智英的保釋申請已定於本月29日早上1000在終審法院開庭處理。

29號 ? 終審法院作反了

仲有5日時間
走唔走?

個大波驊真係仆街嚟

律正屍好得閒

律正屍!!!!

仆街律政屍

英領

馬道立:URGENT?收皮啦

召喚連登手足，鵝頸橋打鳩大波華!!!

門口長期有狗望住
走去邊

終審班官心諗
放聖誕要我開工？你都on9

係咪仲申請緊呢幾日空檔期都要先扣押肥佬黎?

29號就係處理呢個未上訴前都要繼續還押嘅命令申請

終院在Dizon v HKSAR（FAMP2/09）一案指出，保釋決定並非處置某項控罪的最終決定，終院沒有司法管轄權處理上訴。據此，《終審法院條例》第35條容許控方申請「在向終審法院提出的上訴仍在待決期間，將被告人羈留」，亦自然不適用。

等睇搬龍門

Doj

黑狗律政狗死全家

咁終審個保釋上訴幾時做?

heidi話35條個上訴係指高院就單安判決之後嘅上訴
唔撚關保釋事
當然班官有無骨氣企硬就另計
同埋仲有人大釋法/直接送中/求鳩其又搵多條拉多獲

一併處理

urgent

一個係國安法官，一個係港共律政司，兩邊都係共產黨既人，而家根本係左手同右手打交咁，搞呢場大龍鳳到底係為咩？

終審班大帝,你搞到佢一定無面俾,到29號咪取消保釋當支那交差

35條係講正審上訴
bail都唔係正審
案例就係講CFA只接受就最終決定上訴
bail隨時可以revoke
都唔係最終決定
所以CFA係唔會受理

咁好茅盾喎
如果最終拒絕保釋已經即時扣押
如果維持原判就根本冇空檔期呢樣野

常理就係咁
宜家腥港仲邊有常理呀

唔係啦
29號一定係搞上訴許可先
琴日個官一grant bail DOJ就以有重要而廣泛重要性黎攞上訴許可
個官無理佢
如果要CFA處理就一定要申請到許可先
無許可就898
有先再睇點搞

咁睇下班離地官會唔會今日的我打倒昨日的我都好睇既

咁緊急25號嘛

成班都仆街

係咪可以拎返一千萬?

唔得仲有人大釋法

都係
睇個樣巴打係law人
要你地望住香港法治咁死法一定好無力

實有計既 搵個扮肥佬黎 日日搵車出出入入

泵波驊喺英國比人夾去北京放狗強姦之後就變左行屍酒肉聽晒主人話

你啱

根本係心理變態
明明黎智英保釋其實同軟禁冇咩分別
條蛋散仲堅持要佢未審先坐監
唔係有心折磨同迫害佢仲可以有咩理由？

都唔比出入

如果批許可先會再考慮個保釋決定,唔批許可當然維持保釋

扮打交畀你睇

極B 平安夜快樂

好屈機下喎

去警署報到個陣出得去
最多咪玩GTA,目標 美/英領

美國係咪試過關使館迫入面D人出黎
我覺得都係咁玩

推

推
推

關注

要走唔洗等今日啦

一出門口就違反保釋條件即拉啦，出個門口丟垃圾比佢影到都即刻操十幾廿人黎爆門啊

上訴唔到都可以搵另一條罪再拉佢